點解政府派cu口罩都唔派csi口罩嘅？

大家都係c啫
csi仲現成有生產線唔駛搞咁多嘢

留番比狗戴同拎黎返支那送禮

秘底解開，唔怪得政府會突然話派口罩

紅色經濟圈

csi口罩有vfe

csi 貴